求指教

我裸考ielt 拎5
咁點先有6.5
真心求教

asso仔上